SCCI開発用ソースコード

本ソースコードは「scci.dll」を利用して
開発を行う場合に必要となるものです。

scci.h
　scci.dllアクセス用のクラス定義等

SCCIDefines.h
　scci.dllを利用する際に使用する
　パラメータ定義ファイル。

sampleフォルダ
　scci.dllを利用するサンプルプログラム

対応音源について

　現在開発中のため、選択可能ではありますが
　動作しない音源も存在します。
　現状は以下の音源に対応しています。
　
　○正式対応分
　　YM2608
　　YM2151
　　YM2610
　　YM2203
　　YM2612
　　AY8910
　　SN76489
　　YM3812
　　YMF262
　　YM2413
　　YM3526
　　MF288
　　SCC
　　SCCS
　　Y8950
　○暫定対応確認中
　　YM2164
　　YM2414
　　AY8930
　　YM2149
　　YMZ294
　　SN76496

